女朋友好葡萄人地平胸

女朋友都唔算好大 有c-d cup
每次出街一見到啲平胸/未發育既女性就會話
唉，平胸真係好，可以唔洗戴bra，仲唔洗怕比男人望etc

其實都唔算話好煩
但係唔明點解有咁既諗法
乜平胸真係好咩

正一仆街 何不食肉糜

好葡萄你女朋友個大肚腩

你女朋友會俾人打

女朋友same here 成日話平胸著衫好睇 救命

same 成日俾呀叔 呀叉望 好擔心佢

男人對胸肌太大係麻煩啲

啲女同學係學校一定係咁打你女朋友對波

點只女同學？男同學都排隊輪流打啦

可以唔鳩戴架喎 佢自己選擇戴姐

肥仔波咋

姐係肥閪

諗下都覺得語氣好串
揸爆你個波

無肚腩

我女朋友都有咁講
買衫唔洗就個胸

唔串架
佢係真心葡萄

我成日叫佢唔好著緊身衫

Not gay

女朋友表示d cup唔戴bra出街好舒服

會the

the到落地未？

無圖講乜都得

D cup經常唔戴bra岀街